要行動，必須知大家想要得到咩結果

我好擔心假若高官有咩人事變動，我哋就當贏咗
我哋要清楚知道目標係咩——撒回兩條條例的修訂
一日政府唔收，就算佢換邊個代林鄭個位結果都會係一樣

P.S 睇到有post 講中共發言人措辭有變而有感而發，始終百萬遊行當日就已經俾泛民spin咗主題去要求林鄭下台，其實就算係劉德華做林鄭個位，赤化都只會繼續，所以我覺得有必要一齊思考整個行動要去到咩位先算「完成」

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

推

我個人覺得第一步應該係搞到政府撒回先，但假如喺行動緊佢哋出招，例如換走林鄭/三司，我好擔心又會覺得成功而將談判籌碼太早放棄